<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>                                                                                                
<!--                                                                                                
uiIndex           number of hint, 0 is a template that will not be selected
szName            text to appear, 190 chars max
--> 
<LOADSCREENHINTS>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>0</uiIndex>
    <szName>This template should never show up</szName>    
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>1</uiIndex>
    <szName>Die meisten Maschinengewehre haben austauschbare Läufe. Damit können Sie Ihre Waffe im Kampf schnell abkühlen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>2</uiIndex>
    <szName>Benutze dein Messer an einer Leiche, um ihre Uniform zu bergen, oder hebe die Leiche auf.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>3</uiIndex>
    <szName>Spione können feindliche Uniformen benutzen, um sich als Soldaten zu tarnen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>4</uiIndex>
    <szName>Durch Drücken von [.] kannst du zwischen verschiedenen Zielfernrohren und Visieren umschalten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>5</uiIndex>
    <szName>Wenn du Lebensmittel einige Tage lang aufbewahst, verderben sie und werden ungesund.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>6</uiIndex>
    <szName>Du kannst eine Vergiftung durch die Einnahme eines Gegenmittels oder durch den Auftrag des DOCTOR beseitigen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>7</uiIndex>
    <szName>Wenn ein "M" auf Ihrer Waffe erscheint, bedeutet das, dass sie gerade auf etwas montiert ist, was zu einer besseren Stabilität führt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>8</uiIndex>
    <szName>Drücke [STRG]+[Z], um den Mauszeiger im Fenstermodus zu sperren/freizugeben. Nützlich beim Verlassen des Sektors im taktischen Bildschirm.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>9</uiIndex>
    <szName>Türöffnung blockiert? Drücken Sie [X], wenn Sie neben jemandem stehen, um den Platz zu tauschen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>10</uiIndex>
    <szName>Du brauchst Hilfe? Hilf dir selbst, indem du auf dem strategischen Bildschirm [H] drückst. Und besuche die helfenden Bären auf www.bears-pit.com.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>11</uiIndex>
    <szName>Dreh das Rad zum Glück. Erhöhe die Trefferchance (CtH) in allen Feuermodi mit dem [MAUSRAD]. Mit [ALT]+[MAUSRAD] kannst du die Größe der automatischen Feuersalve einstellen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>12</uiIndex>
    <szName>Einige Sektoren bieten Einrichtungen wie Bars oder Minen, denen Sie Söldner zuweisen können. Beim Zuweisen erscheinen Tooltipps, die auf die Funktion der Einrichtung hinweisen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>13</uiIndex>
    <szName>Stiehl die Waffe des Gegners mit dem Hand-Cursor [STRG]+[LINKE-MAUSTASTE]. Wenn der Gegner in einem nicht sterbenden Zustand den Staub küsst, kannst du ihm alles abnehmen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>14</uiIndex>
    <szName>Die blaue Flagge, die du im Feld in den Boden steckst, um eine Mine oder Falle zu markieren, wird auch vom Feind gesehen und er reagiert entsprechend darauf.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>15</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie [END] im taktischen Bildschirm gedrückt halten, wird das detaillierte Sichtfeld des Söldners angezeigt, das von rot (sieht niemanden) bis grün (sieht jeden) reicht.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>16</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie im taktischen Bildschirm die Taste [ENTF] gedrückt halten, werden Feinde von rot (sie werden sogar in Bauchlage gesehen) bis grün (perfekte Tarnung) angezeigt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>17</uiIndex>
    <szName>Zerstörte Fenster. Zerschieße Fenster und klettere mit [SHIFT]+[J] hindurch.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>18</uiIndex>
    <szName>Klicken Sie im Sektorinventar auf die leeren Inventarplätze der Söldner, um eine Liste der Gegenstände anzuzeigen, die dort abgelegt werden können.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>19</uiIndex>
    <szName>Klicken Sie im Sektorinventar auf die leeren Aufsatzplätze des Gegenstands, um eine Liste der kompatiblen Aufsätze anzuzeigen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>20</uiIndex>
    <szName>Im Sektorinventar können Sie mit [STRG]+[LINKE-MAUSTASTE] auf die leeren Inventarplätze des Söldners klicken, um die kategorisierte Gegenstandsliste des Sektors anzuzeigen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>21</uiIndex>
    <szName>Beim Auswählen von Gegenständen über das Popup-Menü (erreichbar durch Anklicken leerer Inventar-/Attachment-Slots) wird der am wenigsten beschädigte Gegenstand ausgewählt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>22</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[SHIFT]+[X], um Schleichen in Echtzeit zu aktivieren. Wenn diese Funktion aktiviert ist, wechseln Sie nicht in den Runden-Modus, sobald Sie Feinde erspähen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>23</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[X], um in den rundenbasierten Modus zu wechseln, während das Schleichen in Echtzeit aktiv ist. Funktioniert nur, wenn Sie feindliche Soldaten bereits sehen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>24</uiIndex>
    <szName>Beleuchten Sie nachts Feinde mit Fackeln, um Ihre Chancen zu erhöhen, sie zu erledigen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>25</uiIndex>
    <szName>Ihr Söldner steht unter Beschuss und kann sich nicht zurückziehen? Tarnen Sie sie mit Rauchgranaten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>26</uiIndex>
    <szName>Je nach Ihren Einstellungen wird eine Waffe durch eine vollständige Reparatur auch gereinigt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>27</uiIndex>
    <szName>Geschäfte verkaufen nicht nur, sondern kaufen auch bestimmte Ausrüstungsgegenstände. Sie sind jedoch recht wählerisch.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>28</uiIndex>
    <szName>Sie haben Angst, dass der Feind Sie unterbricht? Schießen Sie auf ihre Beine und hoffen Sie, dass sie hinfallen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>29</uiIndex>
    <szName>Es ist schwieriger, einen laufenden Gegner zu treffen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>30</uiIndex>
    <szName>Sie können mit [STRG]+[.] ein nützliches Sektormenü öffnen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>31</uiIndex>
    <szName>Erhöhen Sie mit der [RECHTEN-MAUSTASTE] die Anzahl an Kugeln im Automatikfeuer.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>32</uiIndex>
    <szName>Kombinieren Sie Alkohol mit einem Lappen, um einen Molotow-Cocktail herzustellen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>33</uiIndex>
    <szName>Einige NPCs können bestochen werden...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>34</uiIndex>
    <szName>Schleichen beim Rennen erscheint unintuitiv, doch es funktioniert.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>35</uiIndex>
    <szName>Du kannst liegende Gegner schnell mit einem Messer töten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>36</uiIndex>
    <szName>Sobald der Feind alarmiert ist, wird er möglicherweise Verstärkung anfordern...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>37</uiIndex>
    <szName>Bobby Rays Website wird zugänglich, wenn Sie weiter vorankommen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>38</uiIndex>
    <szName>Schleichen in der Nähe von unaufmerksamen Gegnern trainiert die Beweglichkeit, ist aber riskant.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>39</uiIndex>
    <szName>Durch Schläge werden Geschicklichkeit und Kraft verbessert.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>40</uiIndex>
    <szName>Das Verarzten und Scharfmachen von Bomben wird deine Weisheit erhöhen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>41</uiIndex>
    <szName>Fernzündbomben können mit einem Fernzünder gezündet werden - nehmen Sie ihn in die Hand und drücken Sie die [RECHTE-MAUSTASTE].</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>42</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie Gegenstände manuell verschieben möchten, können Sie die MOVEITEM-Zuweisung in Städten verwenden.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>43</uiIndex>
    <szName>Mit [B] kannst du den Feuermodus umschalten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>44</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie im taktischen Bildschirm [SHIFT]+[R] drücken, wird Ihr gesamtes Team zum Nachladen aufgefordert.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>45</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [S], um aufzustehen, [C], um in die Hocke zu gehen, [P], um sich hinzulegen und [R], um aufzustehen und zu rennen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>46</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [Z], um in den Schleichmodus zu wechseln.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>47</uiIndex>
    <szName>Wurfmesser können einen nicht alarmierten Gegner auf der Stelle töten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>48</uiIndex>
    <szName>Sie können ein nützliches Beschreibungsfeld öffnen, indem Sie mit der [RECHTEN-MAUSTASTE] auf ein Element klicken.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>49</uiIndex>
    <szName>Langfristige Söldnerverträge sind auf Dauer billiger.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>50</uiIndex>
    <szName>Die Nichtbezahlung von M.E.R.C.-Rechnungen kann Konsequenzen haben...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>51</uiIndex>
    <szName>Wenn der Gegner Ihre Sektoren erobert, kann er Ihre Sachen an sich nehmen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>52</uiIndex>
    <szName>Ärzte können durch eine Operation verlorene Lebensenergie sofort wiederherstellen - dies wird Ihre medizinischen Vorräte jedoch stark beanspruchen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>53</uiIndex>
    <szName>Die Einnahme von zu vielen Drogen hat Konsequenzen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>54</uiIndex>
    <szName>Sollten Sie jemals ein Flugzeug oder Helikopter besteigen, könnten sich die SAM-Anlagen als nützlich erweisen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>55</uiIndex>
    <szName>Verwenden Sie [UMSCHALT]+[B] zu Kampfbeginn, um alle Rucksäcke ihrer Söldner abzulegen. Nach dem Kampf benutzen Sie [STRG]+[SHIFT]+[F], um alle Rucksäcke wieder aufzusammeln.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>56</uiIndex>
    <szName>Du kannst blaue Flaggen auf Minen zerstören, indem du Granaten auf sie wirfst. Der Feind kann auf Minen ohne Flaggen treten. Andererseits kann ihnen das aber auch passieren.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>57</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [L], um in eine bestimmte Richtung zu schauen. Drücken Sie erneut [L], um durch das Waffenvisier zu schauen, insofern Ihre Waffe über eines verfügt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>58</uiIndex>
    <szName>Versuchen Sie stets, die Runde mit Ihren Söldnern geduckt zu beenden. Das schützt Sie vor unbeabsichtigtem Beschuss durch eigene Truppen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>59</uiIndex>
    <szName>Sie können einen Bereich unter Sperrfeuer nehmen. Halten Sie dazu im Autofeuermodus die [LINKE-MAUSTASTE] gedrückt und ziehen Sie den Cursor über den gewünschten Bereich.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>60</uiIndex>
    <szName>Cambria hat ein Krankenhaus, in dem man seine Söldner heilen kann.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>61</uiIndex>
    <szName>Zweibeine geben nur dann einen Bonus, wenn Sie sich in Bauchlage befinden oder wenn die Waffe montiert ist.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>62</uiIndex>
    <szName>Schwere Waffen verbrauchen viel Ausdauer, wenn Sie sie im Stehen abfeuern oder bereithalten. Gehen Sie in Bauchlage, um Energie zu sparen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>63</uiIndex>
    <szName>Wann immer es möglich ist, sollten Sie in Deckung gehen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>64</uiIndex>
    <szName>Die Rebellenmiliz kann Ihren Söldnern einiges an Feindfeuer abnehmen. Verlassen Sie sich aber nicht darauf, dass sie die ganze Arbeit machen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>65</uiIndex>
    <szName>Mobile Milizen können Söldnern folgen, solange sich der Trupp in 1 Sektor Entfernung zu ihnen befindet. Warten Sie, bis die Milizen an Ihrer Position angekommen sind.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>66</uiIndex>
    <szName>Im Menü für die Umverteilung der Miliz werden bei gedrückter [STRG]-Taste 5 Milizen bewegt. Mit [SHIFT] werden alle in einem Sektor bewegt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>67</uiIndex>
    <szName>Mobile Milizen können dir beim Angriff auf eine Stadt helfen, wenn du sie mitnimmst und sie vor der Schlacht als Verstärkung rufst.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>68</uiIndex>
    <szName>Oben auf dem Bildschirm des Sektorinventars befinden sich Schaltflächen, die beim Sortieren und Filtern von Gegenständen helfen. </szName>
    <lore>1</lore>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>69</uiIndex>
    <szName>HS-Munition richtet großen Schaden an, wird aber leicht von Körperpanzerung aufgehalten. PB-Munition kann Körperpanzerungen durchdringen, richtet aber weniger Schaden an.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>70</uiIndex>
    <szName>Verwende HS-Munition, um Bloodcats zu töten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>71</uiIndex>
    <szName>Wer den Einheimischen hilft, stärkt ihre Loyalität. Wenn Sie mit ihnen sprechen, können Sie manchmal auch nützliche Informationen erhalten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>72</uiIndex>
    <szName>Man muss in der Stadt genügend Loyalität haben, bevor man Milizen ausbilden kann.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>73</uiIndex>
    <szName>Söldner mit Lehrfähigkeiten bilden Milizen schneller aus.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>74</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [O], um das Optionsmenü im Spiel zu öffnen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>75</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [ALT]+[S], um das Spiel in einem Schnellspeicherplatz zu speichern. Mit [ALT]+[L] wird das Spiel aus dem Schnellspeicherplatz schnell geladen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>76</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[S], um das Speichermenü direkt zu öffnen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>77</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie im Hauptmenü die Taste [ALT] gedrückt halten und auf die Option "Gespeichertes Spiel fortsetzen" klicken, wird das letzte gespeicherte Spiel sofort geladen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>78</uiIndex>
    <szName>Bei den Gelbhemden handelt es sich um Verwaltungsgegner, die über sehr schlechte Ausrüstung verfügen und kurz nach Ihrer Ankunft in Arulco durch reguläre Gegner ersetzt werden.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>79</uiIndex>
    <szName>Die Rothemden sind die reguläre Armee von Deidranna und werden Ihnen die meiste Zeit des Spiels gegenüberstehen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>80</uiIndex>
    <szName>Schwarzhemden sind Söldner, die von Deidranna angeheuert wurden. Sie haben die beste Ausrüstung und sind die härtesten Gegner. Mit steigendem Fortschritt nimmt ihre Zahl zu.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>81</uiIndex>
    <szName>Die grüne Miliz kann zu einer regulären Miliz weiter ausgebildet werden. Eine reguläre Miliz ist nützlicher, kostet aber mehr Geld für Ausbildung und Unterhalt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>82</uiIndex>
    <szName>Veteranenmilizen können nicht ausgebildet werden. Milizen können nach einem Kampf Veteranen werden, wenn sie sich gut geschlagen haben.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>83</uiIndex>
    <szName>Versuchen Sie, sterbende Söldner so schnell wie möglich zu verbinden, da sie sonst verbluten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>84</uiIndex>
    <szName>Versuchen Sie immer, Ihren Scharfschützen eine Seitenwaffe zu geben. Scharfschützen sind in Nahkampfsituationen von begrenztem Nutzen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>85</uiIndex>
    <szName>Mit Betäubungsgranaten kannst du deine Gegner wehrlos machen. Du kannst Ausrüstung von wehrlosen Feinden stehlen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>86</uiIndex>
    <szName>Versuchen Sie, Feinde zu betäuben oder zu unterdrücken, bevor Sie eine Tränengasgranate auf sie werfen. So können sie sich nicht aus der Reichweite des Tränengases entfernen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>87</uiIndex>
    <szName>Prüfen Sie immer, ob Gegner Gasmasken tragen, bevor Sie Tränengas einsetzen. Halten Sie die [ALT]-Taste gedrückt, während Sie den Gegner anvisieren, um seine Details zu sehen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>88</uiIndex>
    <szName>Vergewissern Sie sich, dass Sie Ihre Waffe mit [ALT]+[R] immer vollständig geladen haben.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>89</uiIndex>
    <szName>Vergessen Sie nicht in Deckung zu gehen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>90</uiIndex>
    <szName>Wenn sich Bäume in Ihre Sichtlinie drängen, drücken Sie [T], um die Baumkronen zu entfernen. Sie können die Taste [ENTF] drücken, um Ihr Umfeld besser wahrzunehmen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>91</uiIndex>
    <szName>L.B.E. steht für Load Bearing Equipment (Last tragende Ausrüstung).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>92</uiIndex>
    <szName>Wechseln Sie zwischen Boden- und Dachzielen mit der [TAB]-Taste.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>93</uiIndex>
    <szName>Schießen Sie aus der Deckung heraus und achten Sie darauf, wie viele AP Sie verbrauchen, um Ihren Hintern anschließend wieder in Deckung bringen zu können.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>94</uiIndex>
    <szName>Achten Sie darauf, was die Söldner hören, denn es kann Ihnen eine Menge Ärger ersparen, wenn Sie wissen, woher die Feinde kommen!</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>95</uiIndex>
    <szName>Sie sehen ein weißes "Ping", das an der Stelle blinkt, von der aus die Geräusche zu hören waren.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>96</uiIndex>
    <szName>Das Abfeuern deiner Waffe kann den Druck von einem verletzten Söldner oder jemandem, der knietief in der Scheiße steckt, nehmen!</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>97</uiIndex>
    <szName>Halten Sie sich in der Nacht von Lichtquellen fern und versuchen Sie diese zu Ihrem Vorteil zu nutzen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>98</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [ALT]+[Z], um alle Ihre Söldner in den Stealth-Modus zu versetzen, und [=], um alle auszuwählen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>99</uiIndex>
    <szName>Nachts ist es besonders wichtig, sich auf den Hörsinn zu verlassen. Denn mit der richtigen Ausrüstung hören Sie weiter, als Sie sehen können.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>100</uiIndex>
    <szName>Nachteinsätze sind am anfangs wahrscheinlich die beste Wahl, wenn man sich auf Pistolen und S.M.G.'s verlassen muss.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>101</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[ALT]+[G], um das künstliche Licht um die Söldner herum ein- und auszuschalten.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>102</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie in ein Gewitter geraten, sollten Sie auf der Hut sein, denn ein Blitz kann Ihre Position verraten und der Regen erschwert die Sicht.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>103</uiIndex>
    <szName>Bleibt nicht zu dicht beieinander, denn ein Querschläger oder eine Granate kann eurem gesamten Trupp schweren Schaden zufügen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>104</uiIndex>
    <szName>Jeder Zug, den du machst, bestimmt, wie der Kampf weitergeht.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>105</uiIndex>
    <szName>Kümmern Sie sich immer erst um die gegenwärtige Bedrohung, bevor Sie einen neuen Plan verfolgen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>106</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie sich auf einem Dach bewegen, versuchen Sie, sich in geraden Linien zu bewegen, denn diagonale Bewegungen können Sie verlangsamen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>107</uiIndex>
    <szName>Murmeln können in einem Faustkampf erstaunlich nützlich sein.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>108</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie schnell vorankommen müssen, achten Sie darauf, dass Sie nicht mehr als 100 Prozent Gewicht auf die Söldner laden, denn das verlangsamt die gesamte Gruppe.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>109</uiIndex>
    <szName>Das Zählen von Kugeln während eines Kampfes ist schwierig. Wundern Sie sich nicht, wenn die Söldner vergessen, wie viele sie noch haben.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>110</uiIndex>
    <szName>Jeder Söldner hat eine andere Herangehensweise, wenn er mit einem NPC spricht. Erwarte nicht, dass Biff Menschen effektiv bedrohen kann.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>111</uiIndex>
    <szName>Jeder Söldner hat einen anderen Schlafrhythmus, der von 3 bis 12 Stunden reicht, um sich zu erholen. Die Eigenschaft " Nachteinsatz" verkürzt diese Zeit noch weiter.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>112</uiIndex>
    <szName>Jeder Söldner toleriert die Anzahl der getöteten Söldner und Ihren allgemeinen Ruf in Arulco unterschiedlich.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>113</uiIndex>
    <szName>Vermeiden Sie es, zwei Personen, die sich nicht mögen, länger als eine Stunde im selben Bereich zu haben.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>114</uiIndex>
    <szName>Bestimmte Söldner können ihre Werte nicht verbessern. Man kann einem alten Hund keine neuen Tricks beibringen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>115</uiIndex>
    <szName>Spielhandbücher, Hotkey-Liste, Map-Editor-Tutorial und weitere nützliche Dokumente finden Sie im Ordner "Docs" in Ihrem JA2-Installationsverzeichnis.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>116</uiIndex>
    <szName>Die Auflösung des Spiels und die Wiedergabe des Introfilms können in der Datei "Ja2.ini" eingestellt werden.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>117</uiIndex>
    <szName>Willst du gegen echte Spieler kämpfen oder mit deinen Freunden zusammenarbeiten? Probieren Sie den 1.13-Mehrspielermodus aus.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>118</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [G], um die Bewegung in Formation zu aktivieren. Wenn diese Funktion aktiv ist, behalten ihre Söldner bei Gruppenbewegungen die aktuelle Formation bei.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>119</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[SHIFT]+[S], um alle Gegenstände im aktuellen Sektorinventar auf einmal zu verkaufen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>120</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[SHIFT]+[E], um ein Fahrzeug mit so vielen Gegenständen wie möglich aus dem Sektor zu beladen. Mit [SHIFT]+[E] werden alle Gegenstände wieder entladen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>121</uiIndex>
    <szName>Wenn Söldner ein Ziel von der aktuellen Position aus nicht treffen können, versuchen Sie, den Feind mit Sperrfeuer zu unterdrücken und wechseln Sie zu einer besseren Position.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>122</uiIndex>
    <szName>Bei der Erkundung der Farmen und Stadtsektoren können viele nützliche Gegenstände gefunden werden, wie zum Beispiel Benzin für Fahrzeuge.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>123</uiIndex>
    <szName>Wenn Sie im Taktik-Bildschirm die [RECHTE-MAUSETASTE] über einem Söldner gedrückt halten, öffnet sich ein Söldnermenü, welches dem auf der strategischen Bildschirmkarte ähnelt.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>124</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[C], um das "Cover Display Menü" zu öffnen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>125</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[V], um das Inventar-Manipulationsmenü zu öffnen.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>126</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [D], um sofort in den rundenbasierten Modus zu wechseln, wenn sich Feinde im Sektor befinden.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>127</uiIndex>
    <szName>Drücken Sie [STRG]+[D], um Ihre Unterbrechung zu beenden, und es wird bis zum nächsten Zug keine Unterbrechungen mehr geben.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>128</uiIndex>
    <szName>[ALT]+[RECHTSKLICK] öffnet das Fertigkeiten-Menü, in dem der Funker Verstärkung anfordern oder einen Artillerieangriff befehlen kann.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>129</uiIndex>
    <szName>Minenfelder können zur Verteidigung sicher in eroberten Städten und SAMs platziert werden, da Söldner und Milizen sie meiden werden.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>130</uiIndex>
    <szName>Sie können Fallen untersuchen, bevor Sie versuchen, sie zu entschärfen. Empfehlenswert, wenn Sie mit Ihrer aktuellen Anzahl von Gliedmaßen zufrieden sind.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>131</uiIndex>
    <szName>Klicken Sie mit dem Handcursor auf eine blaue Flagge, und die Flagge kann entfernt oder die Falle mit dem nützlichen Entschärfungsmenü inspiziert werden.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>132</uiIndex>
    <szName>Das Platzieren von mehreren Minen oder Sandsäcken ist mit gedrückter [SHIFT]-Taste angenehmer, da man nicht mehr manuell einen neuen Gegenstand aus dem Inventar nehmen muss.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
</LOADSCREENHINTS>
